今晚邊度都唔好去，明天早起

黎明